點解想領養隻貓咁！撚！難！

上網睇咗好多間有得領養既機構大部份都好撚麻煩
搵到啲人自己搞既fb page又見佢好少貓可以比人領養
有無巴絲打咁岩有識人/自己有貓需搵緊人領養
或者有唔麻煩快靚正既渠道推介
感激不盡

利申未養過但一定會盡奴才既責任 比滿滿既愛佢 錫到佢飛起

比D耐性

唔該巴打

我都係上網見有主人要領養，
宜家準備緊窗網，之後就可以接主人返屋企

啲義工好撚偏激

點解你嗰個可以咁容易...
我一早搵師傅裝曬窗網先申請
但都仲大把野要我搞
搞左兩個月依家都仲未接到隻貓

因為我唔係搵嗰啲領養機構 嗰啲太煩，又要家訪又盛，其實一次都唔緊要，最驚佢要嚟幾次
btw 如果我要搵都淨係搵spca 算

買啦屌 d義工西到仆街

我有位朋友都係領養
但我唔知係佢好彩呀 定果間野d義工求其呀 定係間領養其實係賣貓
佢果時好快領養到 仲要係第一次申請領養
一個月內由睇啱到申請到接到隻貓返屋企
申請完仲要好似幾日內就覆佢領養成功
講緊果時係佢屋企啱啱裝修完 都未執好哂d傢俬用品
係未執好到連大傢俬舖都未齊果款
貓義工就比佢接隻貓返屋企 我朋友果時好似仲要連貓屎盤都係求其買住個膠兜仔咁都比佢接

我見到都唔係好相信佢咁順利
因為我聽好多係就唻問埋有意領養人祖宗三代做乜都領養唔到
但佢就好似填下表交d相就領養到咁

我都想養但連嗰啲私人義工都一定要家訪又盛

我覺得家訪都OK
但有啲要埋咩住址證明 又要全家到齊 好憨鳩

唔熟荃灣 有啲難搵

領養完先係惡夢既開始

搵多幾個啦，起碼我呢個完全唔洗家訪

因為你講就易....
兩個月都唔等得證明你三分鐘熱度.
你知唔知湊一隻奶貓到佢可以比人認養係幾辛苦.

買啦

D人一方面叫人領養代替購買，一方面又搞到個領養程序鬼撚咁難。都唔知佢地係唔係鼓勵人地領養代替購買。

叫google下個地址都咁懶學人養貓

叫你*

憨鳩仔 串人用吓腦先
個巴打邊隻字叫我自己去GOOGLE
而你又睇到我邊隻字話唔肯搵呀
就算有地址但唔熟嗰頭就代表易搵？
難搵都唔比講 仲惡撚過共產黨

咩兩個月 等啲咩 你UP緊乜

只係覺得有能力養既話想將啲愛比未有人養既貓先 諗到如果佢地成世都無一個主人比100%愛佢好慘
寵物店嗰啲咁可愛一定唔缺人錫

領養準備同等既時間最少都兩三個月
三分鐘熱度就自然放棄，肯一步一步來既先可以到老。當然，有時去救貓即刻就入屋，但責任仲大，你係咪有心理準備先？

我隻貓係救返來既，入屋果幾個月，唔好話錢，冬天室內要恒溫31度，另加暖爐。每日餵藥餵食。

收養想快靚正？如果隻貓係你救返來既，晚晚冇覺好瞓咁照顧佢，人地話想快靚正，你屌唔屌佢？

愛協超易喎
上去兩三次就搞掂